【銀魂】電影定裝照

阿銀

新八

神樂
[img]
[/img]

神樂

屌

神樂變左知客咁

小栗旬p撚到成個山下智久咁

我覺得似劉華

唔掂
唔似都算，點解執到咁

小栗旬之介

唔cast山田孝之係一大錯誤
條友根本扮乜似乜

唯一係唔夠高扮銀時

最瀨野係堂本剛扮高衫

屌，我想嘔呀

屌 梁烈唯根本扮唔到神樂

新八唔錯

係個眼鏡架差啲啲

屌 唔好笑我

新八完美

反正阿銀著開boot 墊野咪得

呢套唯有相信導演福田………(勇者義彥果個)

高登就話勁似 lihkg就話唔似

同意

神樂感覺唔夠細粒

銀時對眼唔夠死魚
神樂個樣略為成熟，同件衫唔掂
新八叫做最似，個眼鏡架都ok

真人版黎講已經好好
但係點解6隻手指

大姐姐神樂

真人版黎講算係咁啦

阿銀眼神唔似
神樂靚得滯
新八岩岩好，但有陣柒味

新八係咪有adidas贊助？

新八係幾似 阿銀就型得濟, 對眼唔夠死
神樂就FAIR啦, 無話特別差, 但又唔夠好

銀時對眼太有神

我同意上面巴打講
點解唔搵山田孝之

唔好再搵真人搞爛原作好嘛

係啵，點解有6隻手指嘅

小栗旬本身對眼唔似劇照咁，其實已經唔差

俾番死魚眼我

其實我一直唔明點解要真人化動漫角色
係真係有市場定點？
次次見到啲真人就想嘔 完全唔係動畫個感覺

點解神樂搞到成隻雞咁

agger

屌 陳山聰黎嫁

銀魂咁多篇 比盡佢3個鐘 拍得到D咩出黎

已經Cast哂紅櫻篇既角色

銀時應該係更加飽歷風霜，再加些少麻甩，同時有啲男人味
唔係搵件靚仔加個銀色假髮就可以

between，神樂key到咁嘅

原版係得兩間，無啦啦變咗三間

小栗旬點解唔做番自己個角色？

呢個角色可以由杉田智和做返

係就正

笑右

傳說中嘅Crossover

同感